（未FC)懷疑有手足喺公司俾狗拉咗

講笑咋 你班狗咁廢 點會捉到人吖

1/10

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

推

8/10

9/10

10/10

11/10

p牌推唔到

咩公司
有無名同地址

咁撚癲

push

屌你咩，差D嚇死我

冇

真係上左公司拉人？

未FC

會唔會公司有人篤灰?

no fact check no push

嘩

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

紅底？藍底？

❤️

未fc又想製造white terror

Sorry

報串 我一定拉埋全公司落水

未fc post上黎咩居心

有証據先算啦 請假都唔俾咩

冷靜 睇你比既料似係d狗搏大霧
踢你講錯野

仲有做乜用WhatsApp??

fc左先啦！

叫你同事影張相嚟睇吓

唔係我同事呀

黑犬。。世界無雙

WhatsApp chat is not valid source

tui

衰過大耳x上埋人公司搗亂

whatsapp圖 + 朋友個同事 = fake news
小心炒車

對唔住

得wtsapp同朋友個同事

屌我想講你哋加密做乜9
加唔加密狗一定都睇到
反而而家有d冇account嘅手足睇唔到

咁唔一定係關發夢事嘅

［揮刀藍絲案］警方拘補一男子搜獲紅包噴漆 被告稱想送贈戶主作自衛之用

擇左名？

未fc既話就唔好推

上公司調查都要有搜查令
公司hr咁易開門俾黑警入去
唔好玩喇

得張WHATAPPS圖就開POST
差D野喎

咩都唔講就收皮啦。。。
諗唔明點解唔開名？

Push.